\chapter{Листинги кода}

\lstinputlisting[
caption={Глобальный фильтр разрешения зависимостей}
]{main/java/com/vaddya/resolver/config/ResolveGlobalFilter.java}

\lstinputlisting[
caption={Репозиторий разрешаемых полей}
]{main/java/com/vaddya/resolver/repository/InMemoryResolversRepository.java}

\newpage

\lstinputlisting[
caption={Преобразователь маршрутов}
]{main/java/com/vaddya/resolver/converter/ResolveRoutesConverter.java}

\lstinputlisting[
caption={Сервис разрешения заивисимостей}
]{main/java/com/vaddya/resolver/service/ResolveService.java}

\lstinputlisting[
caption={Сервис отображений}
]{main/java/com/vaddya/resolver/service/PostMapService.java}

\lstinputlisting[
caption={React-компонент списка отображений}
]{main/js/settings/src/components/PostMappers/PostMappersList.js}

\lstinputlisting[
caption={Тестовый класс для REST-интерфейса маршрутов}
]{test-integration/kotlin/com/vaddya/resolver/controller/ResolveRoutesControllerTest.kt}


